★供緊麗港城5座E室點算？白供成個月？

自宮

咁可能一早已供滿咗呢

白宮

自住驚閪呀有剛衰驚春呀自住驚閪呀有剛衰驚春呀自住驚閪呀有剛衰驚春呀自住驚閪呀有剛衰驚春呀

咩事？

睇到供成兩個字即刻諗2800

袁國勇：麗港城第五座各層E室單位居民需撤離

熱門炒賣屋苑，個個出出入入，好似股票咁

平日驗晒成個麗港城
搞下啲港豬

供樓咪算好，都仲係自己錢
租先慘，白交租無得住

公屋又贏

淘大E座嗰年爆到七彩呢家咪又冇事
驚閪